其實有樓有高潮隻臭雞係點畢業5年

22歲 - 5=17
17歲U grad?
定讀完中學就出黎賣身

睇央視，勿認真

話佢32我都信

中學畢業開始出黎做臭雞